飲管收費之我見

5豪一支飲管， 收益捐比環保撚咪得law
唔好好似塑袋咁商家佬袋， 又有光環， 又可以賺返飲管成本